泰國手足鑲咗番紀念牌喺皇宮廣場：國家屬於人民，而非皇室既產業 仲有聲援埋香港

人哋冇忘記我哋，我哋都唔可以忘記

留名等睇君主再立憲

泰國人值得脫亞入歐

泰國手足之前都有支援過我地

唔蒙面做

黑警去泰國拉人未

皇帝帶埋妃嬪去咗德國避疫

人哋泰警唔會咁變態睇cctv追到你天腳底，現場捉唔到就算

Stand with Thailand Students

革命三硬體：

旗幟（鮮明）
群眾（聚集）
廣場（起義）

立咗憲幾十年又冇乜民主又軍人掌政屌你老母索性廢帝啦

始終廢帝唔係所有泰國人都接受到，佢哋好似都偏向保持皇室依個傳統。不過真係要規範好個君主立憲制，唔好再俾泰皇同軍人喺度搞搞震

推

但我想知果邊嘅民意係點?

泰皇癲起上嚟搵軍隊/ 秘密警察 你估嘢少咩

日本夠係君主立憲制啦！但係宜家日本有民主又無軍人掌政

因為有GHQ